緊急問！！請各巴絲快入！

小妹近幾日嚟m
個人好煩燥 好想鬧哂所有人
小妹見到男朋友直頭想打佢
想問有咩方法喺打完佢唔會嬲豬？

打死佢

驚有手尾跟

同佢包剪揼話輸左打佢一下
之後佢出咩都照打佢

屈機

做警犬再打死佢

屌 同我一樣

同佢挽Kum棉胎 名正言順打佢隻手